48歲酒井法子相隔11年再上電視唱星之金貨主題曲

拍劇就無可能㗎啦
今次終於有民放Key局電視台俾佢上
雖然係最弱嘅東京台仲要只係唱K節目，都好過無啦

近年佢只能喺大陸同香港搵食
今年又話嚟
個poster好業餘

白粉婆
蝴蝶紋身

果間主辦嘅子航文化都唔知乜公司嚟
微博得30幾個like

musiczone 500個位都無

早廿年有儲佢海報

拍AV未

啲粉厚到

半百啦

睇返同期嘅木村老婆先講嘢

都仲幾靚喎好似

其實算keep得好

雖然佢私生活好糜爛，個紋身又淫，但佢個樣生得好純好賢妻良母feel,呢個年紀仲咁靚又皮光肉滑

同埋纯樣淫底先有反差吸引力

對眼好淫

原來係蝴蝶西

好強勁嘅排版

重以為當年佢會下海

點比人發現到
CLS
屌西個陣見到個紋身都幾特別
如果個紋身師傅見到肯定女女女咗佢

張圖堅唔堅

想問下 d記者點知到個紋身？

張圖p到粟山千明咁咁